男子爬出海富中心行人天橋 議員孖市民合力救返

男子爬出海富中心行人天橋 議員孖市民合力救返

下午4時許，一名30多歲男子爬出金鐘夏愨道的海富中心行人天橋圍欄，途人見狀立即大喝，並衝上前將他拉回安全位置，男子事後由救護車送院檢查，警方正調查事件原因。

據悉，多名網民今晨收到消息，指有人欲在金鐘一帶輕生，遂於海富中心一帶巡邏，意圖阻止事件發生。至下午4時許，多人發現一名男子爬出海富中心行人天橋的圍欄，於是大喝阻止，當時立法會議員許智峯及張超雄亦在現場，得悉消息後趕至，並聯同途人合力將他拉回橋上。

唉
真係又係議員

除左議員，真係好多謝岀手嘅途人

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有咩事真係唔多使搵警賊

天橋三樓都無, 跳落黎重傷咪仲衰

唔好呀記住仲有好多同路人嫁